先有美國次卿克拉奇訪台, 後有美國推動台灣進入聯合國, 雜大大忍得幾耐???

先有美國次卿克拉奇訪台, 後有美國推動台灣進入聯合國, 雜大大忍得幾耐???

先有美國次卿克拉奇訪台, 後有美國推動台灣進入聯合國
美國明撩交打, 十足十下面個幕
周星星[美國]打李力持[中共]個兩幕

好嬲囉可以點

攞廿蚊出嚟食牛雜

不如咁講，除左口交，佢仲有咩可以做到？
打9美國佬？ 佢地都等緊你開拖先

可以做o既, 只有等
等到chinajoe上台去推翻親台政策

忍咩？
唔覺佢會鬧，平時口交扮嬲畀國民睇咋
嬲乜鳩，自己知自己咩料
出手就要對付美軍
忍手就只需要對付國民
唔出手美國又唔會主動進攻
噉點會嬲

係我就唔忍喇

漢賊不兩立
梗係退出聯合國